Netflix原創電影有邊套係好睇？

睇完Netflix三寶(Mute,How it ends,Open House)之後唔敢再睇Netflix電影

最近套Bird Box正常番少少
不過都唔算好睇

而家出咗好多周星星，唔知點解仲好睇過大部分 NETFLIX 新電影

Bird Box 到咗中間我就要飛住黎睇，感覺好慢

roma? 利申未睇

Outlaw King

netflix 買嗰啲好似重好睇過自家製嗰啲

Black mirror

垃圾

岩岩見到
好睇？

最近睇咗When we first met覺得個結尾好正

You

依家睇緊兜亂公主闖情關
啲劇情老套到想講粗口

Annihilation

冇

annihilation 有natalie portman 個風格同視覺效果我幾鍾意
set it up 愛情輕喜劇 有Zoey Deutch

Okja

Roma

Grimm

睇漏原創 自膠

Cargo 必睇

To all the boys I've loved before

The end of the fucking world

Disjointed

OK喎
可能我本身鍾意呢啲題材

最近出嗰套You(安眠書店)真係好好睇

睇到第4集
好似啲痴線故 但我鍾意

我見連登都有個post討論緊 不過佢痴線得黎啲理由又好似好正路咁

好同意netflix d戲好多係伏 但呢套the ballad of buster sruggs 保證高質，導演係coen brothers, fargo個導演

War Machine 都OK。

劇集既，呢D都幾好睇。
風流韻事審查委員會
Bad Blood
bodygaurd

妹彩冇睇

好一般 有頭無尾 概念老套 敍事架構鬆散

呢套幾好睇

Shimmer Lake

Annihilation 唔知做乜鳩架喎 一啲都唔好睇

我都好中意呢d題材，所以先覺得垃圾
d對白好生硬，場面又唔算好大
最多Viking水準
佢仲要接住William Wallace講，同brave heart無得比

拯救柒弟

淨係睇過呢套， 唔錯但劇情有d亂
想睇the outsider, 大家話好唔好睇？

你要同嗰啲比，梗係無得比
淨係個製作成本都差一大截

Bodyguard係BBC

Set it up都幾搞笑既

sand castle
siege of Jadotville
我覺得幾好睇

以下都係netflix 買咗香港right 而上面無講

Paul rudd 有套同submarine 男主角果套
The fundamental caring

Creep 2 (1 都好睇但唔肯定係咪netflix 自家作品）

The Meyerowitz Stories

I don’t feel at home in this world anymore

全部都係半主流商業片

cancel左 屌佢老母

得閒得滯可以睇Spectral

自己上網check review啦

beasts of no nation

netflix 既愛情片拍得幾好
set it up同sierra burgess is a loser 都幾好

cloverfield paradox

Okja
First They Killed My Father
Roma

Cargo

其實唔可以叫「電影」，係一個新類型影像作品，只係分類係電影。

When we first met係幾好睇
Sweet得黎又有啲估唔到咁

其他netflix戲乜中過幾次伏已經唔想再點睇
natalie portman套滅境真係睇唔明
不過Roma黎緊應該會搵時間睇
但大致上都係睇番劇會好啲

open house代表作

啱啱睇完。佢似想講盲人生活，但又想拍懸疑片，搞到個故事不倫不類

無人提Altered Carbon神劇

Travelers

Hundreds of years from now, surviving humans discover how to send consciousness back through time, into people of the 21st century, while attempting to change the path of humanity.

劇>>>>>>>>>戲
Budget 問題

淨係想睇 Marcy同David

Trevor 同Grace今季都好睇
Kath好煩膠

咁你應該睇王晶呀周星馳個啲

係正

樓主話要戲 上面一堆劇

Kissing booth男主角好睇

你當佢無message咁睇會開心啲
個故事同設定其實唔錯
但懸疑片黎講似乎平淡左啲

原創電影呢4個字有邊個你唔明?

柒弟大行動

之前睇咗套How it Ends
哇垃圾到...唔好話咩野故仔
係連基本嘅邏輯都無
完全無諗過咁都夠膽上
睇完已經black list晒Netflix嘅戲

鋼鐵雨

我好感動原來唔係淨係得我咁戇鳩睇過open house

Trip住lsd睇annihilation

the ballad of buster sruggs 高安兄弟 6個西部牛仔故事各有特色 去到最後一故帶出成套戲個重心

mudbound 講二戰時期美國農場內既黑人白人 事後雖然查返個導演係dee rees(黑人,仲要係女人 ) 但黑白人成套戲平衡做得好 完全唔係黑人飛機片

annihilation 畫面幾有心機

呢3套算係令我對netflix original改觀既電影

Crown